法國總統訪華，入黎簽聯署

法國總統馬克龍星期一至三訪華, 請聯署請佢就香港人權問題提出關注

全球所有人都可以簽, 如果識法國朋友既請share俾佢地

借位
已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

Push